突發！禾輋開始多人！

源禾路遊樂場！葛博士在場！

即黎！！

推！有冇ching喺度？

食盤菜？

講咗成個鐘都未食得屌

手足，未食飯的，全部去晒！！！

食左先講！

放大一睇 中間黑衫果個女人咩事

大家俾的誠意！落大雨！落大雨！

好肚餓

佢用緊，全景拍！

推

傳播革命

好肚餓DLLM

手足 去醫肚

咁多低端老坑

全部口腔期

仆街開始落雨
要開住遮食盆菜

骨格精奇

笑撚死 呢啲天氣露天搞

係咪想搞旺啲個場?
源禾路同禾輋街交界入口等
二百人夠晒

How to go

15分鐘後來到

好

正啊

源禾路遊樂場
沙田源禾路16號

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

成盤拎去自己前面

好肚餓呀

有無記者影緊？
無嘅話手足們要去記得拍片同埋警戒狗車入黎
唔好掛住搞佢地就磨走啲注意力

雨水做湯底？

所有瀝源禾輋街坊唔該出嚟撐場

等我食埋先屌

唔撚落大雨？？？

好撚足料

咁少蝦點夠啲廢老食

雨水湯底 會唔會食到肺炎

快撚啲落雨

好想食

元朗萬里緣

Eat

轉場去禾輋呀

walk in ok ?

早知食完再出尖咀

有冇人知邊隻瀉藥最使得？

有位就坐 冇人check飛

48席啲人no show come ching

咁撚好死都有

8.5 全民三罷

係咪有抽獎？

落雨呀屌你老母 民建聯點安排嫁

食到咁上下大嗌有小強

痴撚線

情況點

笑左
但係要推番正經post !!

有冇巴絲俾把黃遮佢地

大家walk in，我入場唔駛飛
見空位坐底

依的場合的掉屎彈

咩位置

hi

禾輋咁好口福

食窮民建聯

葛博士左手邊果位係咪余倩文
佢好好人, 我鄰居嚟㗎
我住紅棉閣6A

喂
咪推啦你地

9萬人盤菜宴
九萬人坐得落咩？

好想john埋一齊合照

感謝分享
好人一生平安

大聲笑左出嚟

千祈唔好亂咁拜訪余議員屋企啊

最好每枱都搵個帶菌者join
等班廢老食完肚痛
一齊屌鳩民建聯

好彩我同d frd 包咗成張枱

我放粒lin頭落去

落大雨未

92868202

即到

街坊落去開餐啦

咁大犧牲
無左Lin頭要改名做生花柳

係咪外賣電話

為咗民建聯仆街冇辦法啦

反省下啦

食完先反枱昰常識吧？

佢仔仔係我仔仔鄰居

我仔仔住沙田中心東寧大廈23B

笑左 屌你老味

B前一個字母係咩?

我媽都問我去唔去
我話你比果少少錢有餐盤菜食
人地貼錢請你食咩，你好唔好意思
呢餐宴你自己諗下有咩動機
仲要播歌播埋啲「做個勇敢中國人」

然後佢依加都出左去食
要比啲顏色佢睇

余倩雯議員 禾輋

一陣有咩節目

致富密碼

做個勇武香港人
依家落嚟

福你個乖早知唔走住食埋先

正口腔期

有冇連登仔未坐底呀
有空位就坐得嫁啦

打個黑痴

跳求雨舞

一開波有冇鳳陽花鼓=求雨舞

左二好撚正，想J

啲廢老自己密密食

屌原來冇抽獎

食廢老口水尾你食埋我果份

係咪好易報名

$20 抵食 不過好快雷雨

個個星期 唔同區都有 通常幾百圍 最多見過500

Push

究竟有幾多巴打 我望唔透

Hi 博士

遍地開花

不如叫下口號

唔用公筷

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

人哋撐完警，呢餐是人工包埋的。

隔離枱成枱都後生，仲有人著全黑。
唔知係咪巴打絲打呢

仲有冇人

過黎say個hi

一大堆大媽

係咪係運動場隔離

笑死 紅隧班人好正

快d 放催淚彈驅散呢班人

得清涼蒸餾水咁撚小家

幫佢地盤菜加料

無乜後生 太明顯

走左喇 88

選舉蛇齋餅糭開始運作， 大家要諗定辦法打好呢場區議會選舉

如果有防暴犬出現係旁邊就正了

沙田友分散警力時候
落去食野

有野食唔叫

推到防暴狗出動

建制派飯，食咗醫到肚，但係良心會壞死

手足唔見哂

食食下大叫光復香港會點

我個圍有8個係後生仔女

用部電話偷偷地舉張poster

唔知去邊好 坐左係到

好 我想睇埋建制廢老們中pepper spray同tear gas

黎緊

屌你K11! !發夢咪入呀！有伏！！

收緊野

我冇野講

巴打，辛苦你

推到d人黎同葛博士握手！！！！！！

食食下大聲嗌：搞撚錯呀，中央批左成千萬食呢餐盆菜wo。你俾的咁既料我的食？負責人呢！

又轉場?
班狗跟唔跟得切啊

葛博士等埋呀！！！！！

去緊 幫手足留咗D餸

遊行完坐低等開飯

食飽先有力出去發夢